城大校友入一入黎！

唔好意思阻一阻大家睇理大直播

代朋友PO：
同學各位找郭位
搵到而家都搵唔L到
多L謝曬佢開先河出賣學生
搞到間間U都去報警
校友表示唔屌對自己唔住
跪求城大校友幫手簽簽呢個聯署
幫手屌下郭位
起碼等班師弟妹唔好覺得自己咁孤單
有人撐住佢地

P牌仔推唔郁
求推

Tui

fresh grad填咩年份

推

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

佢條仆街，我見到佢一定屌到佢老母開花

19grad唔比填

2019？
你再填多次

填唔到2019

再試多次
應該係得架

Push